2020鼠年生肖運程中國版

是咁的
各生肖2020年在中國內地運程會點呢？

屬鼠：內蒙古肺鼠疫，黑死病再現。滅鼠

屬牛：新疆O型口蹄疫。屠牛

屬虎：小熊維尼和跳跳虎一直被禁。藏虎

屬兔：武漢新沙士來源自野味野兔。殺兔

屬龍：整修長江斬斷龍脈，三峽大壩隨時斷裂。斬龍

屬蛇：習總生肖屬蛇。忌蛇

屬馬：多位馬姓商家已因貿易戰提早閃人。落馬

屬羊：羊城即廣州為革命歷史重鎮，再加上輸出香港革命反共，將被壓制。宰羊

屬猴：中國發展豬猴，人猴雜交異種，被各地批評破壞倫理，違反天意。儆猴

屬雞：新疆H5N6亞型禽流感。劏雞

屬狗：特朗普屬狗，北京發出限狗令以致大量無辜小狗被滅。限狗

屬豬：非洲豬瘟疫情失控。毒豬

在中國，來年十二生肖只得一個字：死

風水學說非精準科學，如有雷同實屬巧合，本人並不負責。